北角明顯社區爆發緊 住個邊真係自求多福

北角依加成廿單咁制
係咪特別多福建廢老住個頭
人流又咁多
咁多單爆咗出黎
附近啲公司食肆都係照樣咁開
係個邊住或者返工真係自求多福

建議住個邊嘅應該自我隔離14日
唔好出黎害人

嘩大包圍喎1變4 4變12既話 要唔出街先掂

紅區

好野

一個佛堂 到幾棟大廈都出事

眼見個邊啲商舖都照舊營業
啲廢老行過咳兩聲

北角個範圍咁廣
都唔知洗唔洗封埋炮台山鰂魚涌
困獸鬥

係北角炮台山啲公司就慘

＝＝＝＝＝＝
功能組別奪半最後機會！！飲食、批發零售、工程、建築測量！（仲有進出口）

個邊餐廳又有 寫字樓又有 仲有個街市係到

北角狗屋隔離就係政府合署
呢個合署仲係有個搞 明日大嶼 個office
咁代表咩?

天有眼？

黨鐵好應該封站

出事個啲大廈都應該封返14先啦
啲菌周圍惹